等到4000蚊買PS5好？定1000蚊買二手PS4 PRO好？

等到4000蚊買PS5好？定1000蚊買二手PS4 PRO好？

PS5 可以玩PS4驚，你話

中武肺買矖兩部

沒有獨佔game ,買張3060 i5 機好過。起碼上網打唔駛比月費，淘key又平。

買xbox

1000買唔到pro

砌部desktop 算

如果一定要買主機 就ps5 la

好快跌到1000

冇新game想玩，又唔一定要4k 60fps嘅話買一部平嘅PS4 Pro都係個唔錯嘅選擇

我用1080p 電視想60fps 玩